想搵樣野衝擊人生

日日返工放工食飯訓教。又冇拖拍。

想搵樣野可以令到自己人生可以特別小小

大家可唔可以建議一下小弟可以做d咩

打個飛機早啲訓